香港真光中學校友會會長簡嘉明，扮才女，藍到仆街，對唔對得住貴校師妹呀？

香港真光中學前中國文學老師簡嘉明，現任香港真光中學校友會會長，老公響聯合做急症室顧問醫生，幫「大公報」寫專欄，口口聲作為真光女兒，
師妹們這邊廂抗爭，那邊廂巴結藍絲，撐無恥之徒，初時高調話post Facebook 話比全世界知佢幫垃圾校長作詞，自從垃圾校長，藍b出席完撐警大會後，簡嘉明就冇再發表過，佢變得好低調，今年生日願望仲話只希望世界和平，師妹齊上齊落果陣，佢去咗邊？
簡嘉明你配做真光女兒嗎？你配做校友會會長嗎？校友以你為恥呀！🤮🤮🤮🤮
強烈要求改選新會長

推

身有屎，即delete post ,你知自己衰咗呀？叫譚詠倫保護你囉，撐警嘛，大把狗保護你啦

Chan Ka Moon係乜水？

佢第二任老公